[
  {
    "question":"2024 Olimpiyat oyunları hangi şehirde yapılıyor?",
    "answer":"Paris",
    "point":3
  },
  {
    "question":"Dünyanın en kalabalık ülkesidir.",
    "answer":"Çin",
    "point":5
  },
  {
    "question":"Dünyanın en uzun nehridir.",
    "answer":"Nil",
    "point":7
  },
  {
    "question":"Sahra'nın bulunduğu kıtadır.",
    "answer":"Afrika",
    "point":9
  },
  {
    "question":"Japonya'nın başkentidir.",
    "answer":"Tokyo",
    "point":3
  },
  {
    "question":"Dünyanın en büyük okyanusudur.",
    "answer":"Pasifik",
    "point":6
  },
  {
    "question":"Dünyanın en çok doğal gölü bulunan ülkesidir.",
    "answer":"Kanada",
    "point":9
  },
  {
    "question":"Dünyanın yüz ölçümü açısından en küçük ülkesidir.",
    "answer":"Vatikan",
    "point":6
  },
  {
    "question":"Petra Antik Kentinin bulunduğu ülkedir.",
    "answer":"Ürdün",
    "point":10
  },
  {
    "question":"Avrupa ile Asya'yı birbirinden ayıran sıra dağdır.",
    "answer":"Ural",
    "point":10
  },
  {
    "question":"Dünyanın en büyük çölüdür.",
    "answer":"Antartika",
    "point":8
  },
  {
    "question":"Taç Mahal'ın bulunduğu ülkedir.",
    "answer":"Hindistan",
    "point":10
  }
]
